我地搞咗個 Youtube channel 講國際關係!!! 想大家幫幫手

大家好又係我地 The Glocal 全球政經評論
我地近排開咗 YouTube channel，希望藉此同大家討論吓國際時事
繼國際抗疫同美國總統權力，我地今次就想講吓「經歷蘇爆同改革開放之後，點解都係會出現『永續普京』嘅情況？」呢個議題
為咗照顧埋臺灣嘅朋友，我地呢次 Podcast 用咗國語 希望大家包涵
大家有興趣嘅不妨多多支持同CLS亦都可以喺樓下留低你嘅意見呀

如果想了解多啲關於國際關係嘅資訊，可以去埋我地Facebook同官網睇下我地嘅文章呀

希望可以用返廣東話
始終呢個係香港人嘅青爐

建議出兩條片
一條粵語
一條普通話
真係唔太想聽普通話

support

會唔會被黃標先?